[859]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(288)BestNewArtist粗卡！

團愛唔該去:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

鎮POST之寶

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

(重點係0:48)

奈子hoball

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

PD48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

以下係某婦同AJY嘅完美配合
九、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十一、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
IONE時期：
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

十八、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

十九、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十一、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十二、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十三、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

lm

輕輕喺第1頁放低個名同應援

Mad clown 嚟？

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

Lm

Mommy son其實rap得幾好 係個style出事

留名
呢條友好正!

LM

係 但佢死都唔認

潮流既野我地識條春咩

痴咗線名單

LIHKG首席油王:一生遺憾粉
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
8. 專屬sticker

9. 話自己同油已經cp咗，發生埋關係添啦
10.
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
5.
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠 夏蕙姨
1.愛珠愛到cls
2.clc打咗做cls
3.
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛
Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆(李佳恩終極支持者)油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！
紗夏的浴缸 油B
1.哇屌 油b真係正撚到

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷
指原莉乃旦那樣
原因：1. 朝早話櫻花有No Way Man C位佢就切，結果夜晚就公佈真係有得做

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

兩個新人獎

個粉紅頭套幾勁

頭套

留名 頭先媽媽手好正

右邊 邊個

指原巴好快手
留個名繼續睇直播

真心實力好正 high得起

洗碗女皇

有冇聽過mad clown
佢模仿mad clown架

AOA真係唔提都唔記得

大家嘅心聲
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。

還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！

這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。

看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。

當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。

b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

連登戰地記者Repo

~la vie en rose~

南南

夜煙

好撚令人不安

mama hk 2018

中撚曬記者伏

順圭:
佢po咗片喺佢個IG同FB

芯大毒拎:

我愛菲讌:

裴巴:嘩屌比人錄曬
原裝IG中伏LIVE ft OHGG

問過大佬未

原來我fake左指原巴 個獎係叫new Asian artist

一開頭以為真係佢

紅頭套文化衝擊
但幾正

呢個抒情唔夠熱血

候選都好正 簡唔落手

成個look都諗起嗶嗶嗶

diu

我梨 幾時先去到mama

一開就mml

唔明點解有人撈亂

記者

izone上台未

乜唔係佢黎㗎咩？我當初睇smtm一聽佢把聲就覺得佢係mad clown

啲人跟唱？

多賢今日嗰件最靚

子瑜講中文，好有親切感丫

又可以拎黎打J了

右邊叫咩名

viu TV 突然冇咗？

南西

套衫唔識欣賞

奶粉可唔可以一陣 show off 下英文

屌原來係部電視一去到jooe自己熄咗

抖音都有獎

想睇娜b嘔水

笑左

tiktok擺明豬肉獎黎喎

徐恩秀

好多粉紅頭套人
好恐怖

小心身體

割7攞抖音

嚇死我
突然黑屏

嘩

真係抵佢諗得出咁樣玩

估都估到個香港人會講野

Jackson問大家食咗飯未。

割柒啲衫又係出事

食飯未啊

點解會用呢個造型

做乜

廣東話..

睇左你就明了

食左飯未呀

佢應該已經唔太記得點講廣東話

蝗+2唔講蝗話

原來個團有香港人?

屌你係咪on9

個腦load左好耐

yes

Over左

韓譯返廣東話出事

諗緊講唔講普通話好渣

邊個黎?

呢個阿叔又幾型棍

佢要叫恩妃著多件衫，我地先可以小心身體

所以千其唔好亂咁叫人食飯

禾都無睇個團點知組

係咪就黎到solo best dance

做乜嘢

17

殊樂必必d dd

終於過咗mml

食左飯未 小心身體

佢拍好多劇都好正

佢唔係香港人嚟架

冇
話你on9姐

17 d歌真係好聽

屌 派膠

雙非蝗黎架
佢係香港人咁慢慢周都係香港人

viu真係delay好多
但屋企個電視夠大可以睇得開心啲

係咪我哋壓軸?

Mad clown「強調」Mommy son 唔係佢
Mommy Son 既歌版權寫哂Mad Clown 係一場陰謀

Agger
首首主打都有loop過

講粵語要load嘅人

諗多咗 壓軸係bts

GOOGLE寫_屬

出面部電視睇唔到viu
入到房我又好肚餓

係唔係彩燕飯?
唔係好識韓文

有著數就周圍癡

點解好似無咩idol鏡頭?

国籍 中国（香港）

聽完普通話又廣東話
係時候要聽下英文啦

4個字 應該係櫻？

櫻花韓文好長架

viu到最佳舞蹈表演

17啲歌真係唔錯
啲歌都幾廣

AOA

羽毛彩燕

羽毛彩讌

挨鬆拎獎都好多人嗌

羽毛彩讌
利申 岩岩google完意思

彩瑛件衫好核突

無人cap到有個巴上鏡？

多腎好靚

又邊個

新歌

你講咩
領奬？

同意

身邊全部都係17 bts w1飯 陣間挨鬆出黎唔知會唔會得我應援

西女人又狗衝講野

戰地

櫻站應該在場

睇返拎獎 原來播音樂果時都有打call

有呀

到蝗

啱啱攞獎嗰陣 影咗一個男飯好耐

排舞嗰個都幾勁 好有層次感

鏡頭出左事好多次

係咪無izone喇

17排舞都係自己排？

未到

Iu

大陸豬

飛呀飛呀

咁佢始终都係香港出生既

已經影咗佢兩次

宣美

你個終發生咗咩事

dodo姐有冇黎manma 佢唔係好鐘意bts咩

幾靚仔
雖然等半個頭

係咪合作舞台

置入

屌抖音

有棒，48飯黎

要瞓教架，太夜佢唔得

？

學貓叫

抖陰

我屌

當左香港大陸場喇

宣美好正

喵你老尾冚家拎

唉屌溫書先 到宜家都未出場

又angelababy又抖陰 屌

ads?

屌。嘔音。。

究竟係抖陰有錢賣廣告
定係d明星鐘意用而sell

咁都要聽到依首死人歌

置入式廣告賣抖音。

通常講呢d野都睇唔到

識用king blade

廁所位

見係sunmi就放過一次啦

買緊韓國廣告

香港都好撚多人玩抖音 人地點唔 當

屌我明之前話合作學貓叫係咩意思

好快就出嚟

已經打算通三晚頂溫

淨係出樣都未show腳

Smoke黎？

人如其名

挨鬆應該準備表演 拎完獎無出過黎

啱啱醒起 唉鬆有句I'll make it red I'll make it red
要將香港染紅

黎咗呀，以佢身份可能可以去後台影相

嗱我電腦仲開緊B站條link

btw變咗w1係正常?

入咗房等唉鬆出 聽住電視聲

我是癲 但我不痴線

似廣告

抖音sell緊日韓
但香港土生土長嘅睇唔明呢個app有咩好玩

DIU W1 先靜到D FAN

DO姐唔係鍾意演員既咩，idol都啱？

YES 係廣告 留意B站左上角

睇用家架姐 係蝗先咁垃圾又阻巴士又燒下體

佢好似鐘意V ga wor..

佢鐘意泰亨
佢識晒成隊BTS人名講得出性格

佢首先將我染紅左..

坐我附近好多外國人

J出血

又一個戰地記者

係咪下個就到

開始未

去緊機場？定入到去睇

廣告完未

痴線佬patch已打

viutv仲有幾耐先到唉鬆

會唔會有人睇izone 台下拎call棒大叫超絕kawaii... Sakura

坐idol區後面班飯係咁叫 個位又貴淨係望佢地背脊

Y not對面/舞台前

流鼻血啫..

背先好J

極速食完個飯咁都未開始？

J到出血嘅話幫你叫定黑車都差唔多

tiger fire cyber fiber diver viber ja ja

有椅背wo

完咗第1部

咁熟口面既
Akb口號？

左手手肘，右手手肘，
啊~~~~~~

Heize喎
不過都唔遠喇

call

好耐無聽

唔止AKB
日本IDOL通用

viu best hippopotamus
慢咗幾多

唔怪得今晚去到11:00
奶粉去唔去到完場？

廣告完到heize?

我都想知

識j 一定j頭頂個轉

虎（Tora）、火（Hi）、人造（Jinzo）、纖維（Seni）、海女（Ama）、振動（Shindo）、化纖飛除去（Kasen Tobi Jokyo）

言いたいことがあるんだよ

開始!

到solo dance performance未

香港又無禁

係海外就唔受限制？

已經慣左去到Kasen 就停

差唔多追到
岩岩韓國 live 好長廣告

極速5分鐘沖完涼
我愛老母

第2部

香港無年齡限制

童工is ok

5分鐘 你沖咗啲乜

嘩好豐富

到外國artist 表演

一路行一路除衫
洗頭水同沐浴露一次過用完先過水

咁好餸

um.....
who?

屌...我未食飯

即係未有住？咁我沖涼先了

仲熱

黑人問號

Janet Jakson出道嗰時係咪全場八成觀眾都未出世？

Janet Jackson好似係

Janet Jackson?

Janet jackson喎

Mj屋企人？

mj我就識囉

Janet 出都未到IZONE

未

佢地應該會跟韓要求掛，日團來港都跟足日本法例

仲有西洋菜湯

同mj有關係？

吹到好大wo 到底係幾勁

佢阿妹

正常係有管制
不過奶粉肯定會係酒店玩到通宵

Janet Jackson
MJ個妹

我估中左

d人真係呢...

oh

啲人照叫

全埸觀眾心諗 : who

禮貌

hkt 8單最高かよ 歌詞就係打call
櫻奈陪你 tiger fire

同MJ幾似樣

哇 有mj既影子個樣

MJ應該都無人識

點會....

點會有

最記得係喺頒獎禮表演俾Justin Timberlake除咗bra。

現場10代識個鬼咩

前幾年個d真係唔識就唔叫 搞到成場個氣氛好差下

咁癲

識
點會唔識

MJ 都唔識太無知la ma

彩讌會唔會好興奮

佢地嗌到我以為係播緊錄音

MJ一定有聽過 但佢個妹肯定全埸9成無人識

我都好驚訝已經連janet jackson都唔識
雖然冇聽開佢d歌但係會知道呢個人

極端表現

梳
但係我真心問

咁佢地自己個團明顯係叫大聲d嘅

又女權

mama 幾時可以請下bilboard 最top果堆

係咪wiz khalifa單野之後唔敢再請

公司party緊 有撚排追post

發生過事？

係咪痴線架 個cam震到

live post都追

我呀媽都唔識 可能啲歌入唔到香港？

Parkinson's disease

冇留意歐美真心唔識

Heize

HEIZE

你讀到傻咗？

本來話同太妍合唱之後因爲mr ar問睇變左播返原唱
雖然係個年氣氛最好嘅表演

主要係人地講野就唔好嗌
其他時間任你嗌

mj 會唔會係佢偶像
雖然今次係佢個妹拎獎

agree

Heize把聲真好J

佢哋叫撚完未
人哋講緊嘢

一邊睇緊鐵血戰士 一邊睇MAMA

mnet

我識MJ多啲

嗌乜鳩

鐵血戰士

岩岩算唔錯啦
講完每段都比下反應
唔係9叫咁

知道有合作都好期待
最後搞成咁

聲呢

4K碟

冇聲

mute人咪

有返

放送事故

個咪無聲既 放送事故

Mnet 真係好鬼廢

垃圾MAMA

鏡頭又震 又熄人咪 on9

炒撚左佢啦

呢個問題真係mnet好on9
冇記錯兩邊都好想合作

垃圾mama

人地比個初舞台你你咁搞人

執柒咗佢喇

用鬥大聲去證明自己個團叻過人地，其實好低能

mnet 又on9了 話口未完

係咪傻9左 唔識做音響？

其實會唔會係亞博問題

其實係香港垃圾
年年MAMA都會出事
又唔見日埸有事

mj個妹

話說mama呢幾年都係香港搞1場

班傻豬啲錢易賺

簽左10年約吖嘛

仲要搞鳩人新歌

由幾時簽
想問返

下年點算
挨鬆

首歌好正 一個人屋企聽正

人地都算大牌明星 咁樣搞鳩人

咁講真 同佢阿哥比佢真係尖星

個埸近機埸
加上佢地係香港表演其實係表演比大陸睇
大陸錢多邊個團唔想去

終於睇到heize

Now Chung Ha

係咪到ione

請夏

heize梗係正

下年會唔會唔係香港搞

Chung ha

又話就到唉鬆

聖誕女人

好撚正

又要j啦

好急尿 幾時到izone

金請夏真係好成功 唔知將來izone有無人做到佢既成就呢

好正

香港搞咗幾年咋
如果真係10年 下年就仲有

揾個容器裝住先

油b

頭先提左大家廁所位又唔去

好似2012開始係香港搞
真係10年就去到2021都仲有香港

讌

彩讌

我想問返

聖誕版

蔥蝦

我相信柔B一定去到請夏level

救命
我想問現場朋友死未
隔住mon都覺得好正

都算做cosplay

請夏呀

做到幾點 好似仲冇好多獎未頒

11點好似係

11

現場既巴絲舉好牌準備上鏡啦

live唱到咁真心屈

新歌？

新歌?

啲舞真係 好正呀

啱啱完sem izone有冇獎拎？

viuTV仲係heize 要等幾耐

標題

屌 衝緊入機場 冇得睇

有冇人陣間機場送機

best new artist
好似

請夏:我想講香港熱到屎....

攞左個獎

咁撚勁

@人生巴

Asia new artist

之前係銀聯贊助
依家係咪限韓令之後無咗？

有排
起碼20分鐘

柔B係主唱喎,一定係泰妍LEVEL

Sunmi

宣美啦

頭先睇睇吓瞓著咗
一起身就見到請夏

你啱
點止泰妍
係要超越泰妍

就到ione

sunmi...後面啲仔

請夏啦

終於到請夏

成隻手都係閃粉

d仔

史上有幾多個同佢阿哥比唔係奀星

唔係喎 viu 追快左
已經 chungha
2首歌後就追到韓國live進度

腳都係

一邊請夏一邊宣美

Siren

請夏正到癲

我以為初援

係咪合作

痴線
好撚正

女solo三連擊

呢首好正

絕殺3擊

唔唱why don't you know ？

好鬼正

一播廣告就慢返啦

上年嘅歌嘛

想佢唱

屌,,,,頂唔緊喇

除衫 除衫

佢今年新歌ja ma?

點解唔睇 bilibili

如果你老婆係宣美每日要點過!?

你望下e dawn

無人答我咩位

到宣美了

左上角 右上角啲動圖好阻眼

sunmi同chungha都好正

淨係過到第一日

面都白埋 吸乾哂

又頒獎

冇gashina

佢個樣加埋個病妝 似俾人揸乾揸淨

諗起當年eason唱浮誇嬴哂

Gashina上年架，係都heroine

戀人之間既秘密嚟

咁你下年去唔去
親生囡舞台一定比人多

晚晚逼你飲十支紅參再啪啪啪...

最經典

宣美啲男dancer

New Asian Artist

拍solo個導播正常咁多

兩個鐘個半post

實去
如果唔撞test

w1 d fans

隨時隨地都有人發作

火雞姐都屈機啦

叫佢um定耳仔

真係唔識欣賞rm 點解有人話佢靚仔

係咪宣美之後挨鬆

最勁嘅係
一齊唱

你仆街啦

原！爆！
銀芽！！！

呢啲獎真係嘥氣

全場合唱。

班妹妹仔成地水架

佢今日勁浮誇唔知jm9。。。

Army好撚惡架

利申 覺得佢有才華

當年好似仲有大粒野在埸
無人聽得明成班問號

屌你

宣美完了
入廣告

Have u ever seen anything
Have u ever seen this color

Momoland 都有獎

嚟得既都有獎

最記得爛聲

唔係點會黎

分豬肉最緊要開心

jooe

Color終於唔使再做棄女

唔通過黎吹風咩

我jane

omg wjsn攞咗咩

本身首歌係需要小小爛聲先正
佢食得煙多

食少支煙啦

那年18

Nancy都係唔講嘢...搞到大家無得J佢把聲...

唔唱Oh my

咁岩呢兩隊黎吹風姐...

把聲而家冇咁爛喇

2千幾蚊淨係睇挨鬆

出場未啊屌

隨便拎去 我要妍雨得

播完廣告未呀

我都想知有咩獎攞

遊飛機河

櫻花無得唱

咁後 仲唔係大獎

冇part

睇下夜景 食個蛋撻姐

換緊衫？

咁有請夏宣美都唔錯啦
當俾左錢入侏羅紀公園睇翼龍囉

淨係我都唱左大半

屌
各類珍獸

到t團？

彩元之歌

想要Oh my

why not both

準備好係屋企大叫彩元

支持

izone唔會係t團後面掛。。。

想睇nekkoya

ready

！！！

快啦屌

來了!!

izone出場！

頒獎呀屌 我老母9點半要飛台呀 快啦好唔好呀

color

來了

viu

黎喇

快啦屌你個西

黎啦

Izone

Color!

蛙

彈幕洗板仆街死

！

J撚死

彩元彩元彩元

好靚

即刻熄咗

屌你第一句係油

隊長包到咁實都咁突出

條裙好靚

哔哩哔哩 (゜-゜)つロ 干杯~

好大聲Sakura

屌遠鏡

完左

color有編舞！

仆街唔撚想睇原爆啊
快啦屌

仆街喇你

la vie en rose 之後有無 nekkoya !

B站洗版洗都傻左

仲頒緊 屌你

nekkoya

牛油啊

牛油again

蛙蛙呀

有希望了

宥真BB

VIUTV差幾多

傳緊教唔想自己一個去做先知

嗚呀！！！！！

好大舊牛油

嘩屌牛油阿！

召喚nekkoya

阻撚住曬

哇屌

點解唔唱肥秋果首
韓國就話唔比唱日文
日埸無 香港唔通又無,,,

點撚樣啊仆你個街

件衫。。。

蛙頭先個鏡頭

嘩屌

bbq

唔係bbq下話

屌呀我老母要9點半飛台呀屌佢老母呀屌

舞小姐裝2.0

有remix

娜B唔好咁啦

Remix

油b
又要打j

官方cp 彩櫻 牛油

屌你老母

紅色衫

咁樣係解雙C？

我見到大波波

牛油

屌咁排做乜鳩

快呀 我要用電視睇唉鬆呀我得返10分鐘咋

Hi頭先個笑容好天真無邪好得意

哇企咁少位跳
會唔會有d驚

正常返

唔撚好再提
唔該

仆街 好想係現場以生命應援

拉少陣遠鏡得唔得

權F

拉夠遠鏡未

我讌b好靚呀

好撚野啊雙C啊

櫻好正

我都見到，好可愛

娜b rap

remix左？

cam man 我屌你老母

Red

好過韓埸果首配樂順耳好多

係

我想聽原版 唔想REMIX

隊型cat walk

好大個口

乜撚嘢education

哇

有絲巾

裂口女

remix麻麻地

絲巾

絲巾呀

中國風咩絲巾

權f件衫唔掂

奈子呢part冇遠鏡好評

掉比我 掉落我度！

cam man正常返

仲以為會唱到首

我以為SUZY

T團完咗係咪到挨鬆

咁快完

聽講原本舞有絲巾?

完啦屌

奈子兩part都有近鏡

多腎

la vie en rose ?
係

奈子大頭

佢大髀好肥美

彩讌center 下下拉開

屌奈子大脾粗到

where rumor????

都係原版有feel啲

clc個ver有

排舞師版本有

唔跳埋 nekkoya

安宰賢

一首歌就冇左

佢好似踏步果下企唔穩

準備睇多次viu

還我rumor

屌 我老母就嚟要飛台啦 好心急

殘巴還健在嗎？

Cam man 迷蛙 part part都近鏡

條絲巾係咪擺嚟抺返啲嘢咖?

但讌b魅力不減

屌咁就完
日場跳埋 rumor 真係最正

膠真行出嚟嗰陣對腳好正

9半有咩睇？

油又跳錯

日場強調彩櫻
港場強調牛油
無問題

J到暈撚咗

絲巾版一般

無食貴飛呀屌你

咩料

唔撚係掛

ciu黎喇

到電視播挨鬆！

佢應該就死

再睇多次

讌拋絲巾再接

果然永遠都係日埸正

離遠都睇到nako對脾好肥

讌
禾既one pick

roy kim阿 又有錢把聲又好聽 想點

你返屋企?

Roy Kim 啦

條女個胸好大

roy kim

戰地記者仲有幾多生還？
駛唔駛戰地醫生？

屌你老母拎返隻碗出去就color緊

啲港女係咁鳩叫好煩

油跌咗條絲巾？

好正
我要快啲down cut

條裙廉價咗啲喎

屹屹屹

無人想幫佢執囉...

柔b幾時表演 嗶嗶嗶

我覺得係韓 > 日 > 港

識貨 識課

係機場差緊電

飯粒絲未上水？

都係日場最正

roy kim 認妻首ost真係正到喊

Rumor

有聲

益友

得4份1首咋

人地特登出位

好重要

佢好似有野做

依個真心正

隊長永遠經典

Have you ever seen anything

仆街好想喺現場

奶粉個look

衰過肚兜

have you ever seen this color

好撚想現場RED

大對決

港場無計
Wanna One先係主角

我知道cam man幾時會拉遠鏡...
我彩元唱嗰陣

等港場

依套衫好核突

請夏!!!!!!!!!!

我不嬲都係鍾意啲最有實力但最樣衰既

RED

唔係宣美
唔通宣美best female

請夏..

識貨

似係sunmi拎女solo

酒夏

送上祝福

做乜撚嘢遠鏡

頒獎條女係邊個嚟
我想同佢了解吓佢收埋緊啲乜嘢?

最後祝福？

邊度樣衰
佢行可愛路線

終於有part

見過iu cb左以為sunmi無望

完～
食個飯等JJ金鐘國先返嚟

娜榮嗰團呢個時候開v (?)

感動

冇人想要油B絲巾

iu冇黎? 冇黎應該冇獎

我係咪

我為你嘅性命送上祝福

英B

係Viu睇番
認真睇見到Nako隻腳
好肥好正

豬肉獎 iu wfc喇

聽日係咪得佢哋中午走

急問

以前一號停車場未整果時啲idol會喺一號停車場落車然後搭lift上離境層
想問如果而家一號停車場整緊嘅話係會坐車上到離境層定係有另一條路行？
麻煩曬

再睇多次先見到
相比之下油b拋到條巾無左

企唔穩果下大髀d肉好fing

奈子呢個髮型

izone開場唱color條裙好樣衰
但rose個件 應該係三場最靚

la vie en rose之後係咪冇了

有無人條絲巾好鳩

Nafla紅到癲今年

唔知會唔會有合作舞台

實力

仆你個街聽日機場見

佢企唔穩

超絕kawaii... Nako

唔好用油b同彩曣比啦

粗到

本身齋計成績宣美都仲係差d架

預祝 又嘩屌

帶埋佢去

未追過機場 幫推

油b同其他人根本冇辦法比較

自動filter油

你又知我會live

又有名場面

依家去放狗

專登既,多D人留意佢

啱啱一路唔俾我老母飛台掛住講嘢無專心睇

心計油

學術研究食到幾多日

期待JJ清唱赤壁

正呀

冇拎住條巾跳c位 啲人咪可以留意住佢

唱江南ok

櫻奈離左場未呢

奈子呢個髮型最靚

江南

淨係識接機嘅玩法
送真係未試過

繼續推

真係好肥

啲rap正到 唔明都覺個flow入腦

得左啦 你見幾多人見到

再唔係黑夜問白天都得

娜B: I will always be with you
好感動

阿油可能係後台又扮喊
話自己頭先失敗咗
對唔住班fans啊

好正啊

唔撚係掛
我諗住送㗎喎

全場最粗大脾係未可以話係奈子

原本其實我都唔知,你地提一提我又睇番先知

月巴

她說

冇人知有冇團撞挨鬆走？
8點到機場得唔得

條絲巾好慘
好寂寞

戰術
所以要兩邊都有人

我老豆老母一路睇一路話仁奈肥

有冇後個幾秒

chungha 好感動

那些你很冒險的夢同不為誰而作的歌

放完一定成班好撚躁

上山夠食好多日

仆街等半日同我講喺另一邊我即場屌佢老母

肥hi面脹姐 奈就真係肥了

呢個rap舞台好正

油b一陣執返佢去後台抹眼淚啦

見到櫻canada

第二十四宗罪

肥咩 呢啲叫standard身形

肥HI對腳不知幾正

不為誰而作的歌
倘若那天～

即場撕海報大叫屌曬負責人老母

佢係度做乜鳩

驚班站姐/跟拍跟機

愈黎愈鐘意肥奈

把該說的話好好說
又係夕爺手筆

你老豆有冇講權f

保安需求麻
等禁區想影都搵唔到人

唔係最肥果個俾人叫肥妹

屋企人:越黎越肥 就黎肥過你

現場有anglelababy可能真係呢首

油b係邊

曣型到呢

左下角重點

白滑菠蘿蓋 反光大小腿

又再同佢唱就咪喇

隻手弱到無力

報告 捉到油飯一個

韓站：

佢無 我老母有

屌

一定係條巾既錯，唔關油b事

讌b

個musicvideo同佢拍 可能唔只唱歌

幾時到JJ 睇埋閃人

大主唱及絲巾舞蹈員

但想像唔到鐘國點唱

認唔到佢係邊
救命

一定因為絲巾唔想比油B揸住

一陣割7表演

阿權胸我覺得係真
韓妹整個啲假波好唔自然同好得人驚

全開

最右個黑衫？

到埋整應該唔會整咁大掛

本身幾大都好
都會墊墊墊墊

千其唔好然我
我真係會屌佢老母

成個舞台比佢破壞曬 屌

現場睇覺得好撚真😂😂

不如你睇下新聞

我頂住先
你快d走

今晚唔駛瞓

hyuna真心假波

乜撚嘢啊

重點係 有無咁 呀

原來咁恐怖

睇到啦
佢咁撚渣ga

個人經驗 又圓又大 ling得太假就係假

我之前睇ig見過啲韓妹
個波真係大到嚇死人
好似塞咗兩個西柚咁
你一睇就感覺到係假
然後啲韓妹會好自信咁影相
我睇唔透

娜B行得最OVER

中心位置更係要啦

一睇就知邊個係娜B

一望就知假

可唔可以搵人開post 呢有事做緊謝謝

NO WAY MAN有LIVE三個一定會走

通常手腳瘦大波都假

又除衫

宣美都似假

hkt關肥仁咩事

Bam bam大露背

膠真

好彩廁所位去左整嘢食...

呢下真係好靚

認真
其實係清純拍甩

訓醒...好不容易追返D PO

好波

手起刀落

頂 睇埋第二張 笑左

到底有冇合作舞台

一野收大主唱皮

做得好

說好的list呢

我忍你好耐啦

炒車

個樣完全係
哦 sor囉

我愛清純

對大脾可以食十日

肥美魔術師

姜醬

終於有近鏡

大家都熄左直播？

收油？

睇緊

1000